點睇BTS田柾國撞車

田柾國因交通事故接受警察檢查
防彈少年團成員田柾國發生交通事故，接受了警察的調查。
4日，據警方透露，首爾龍山警察署以涉嫌違反道路交通法對BTS成員柾國(本名田柾國，22歲)立案調查。
柾國於本月2日在龍山區漢南洞的一條街道上違反交通規則駕駛自己的奔馳轎車，與路過的出租車相撞。
(cr 世界日報)

Happy tiger

WTF?! 有無link

呢d細蚊仔真係唔放得假
唔管一陣就出事

出咗聲明了

大家好，

這裏是Big Hit Entertainment。

以下傳達防彈少年團成員柾國交通事故的相關立場。

目前警方對本案的處理尚未結束，詳細內容無法透露。

上週，柾國在駕駛自己的車輛時，因本人錯誤而與其他車輛發生接觸事故。

受害者和柾國都沒有大礙。

柾國在事發後承認本人違反了道路交通法，並按合法程序進行了現場處理及警察局陳述，之後與被害人圓滿達成協議。

再一次向受害者道歉，也爲讓粉絲們擔心而道歉。

謝謝。

Big Hit Entertainment敬上。

佢呢排搞乜

發覺韓國idiot成日有撞車事故

撞車便當

破窗效應

韓國人揸車都係橫衝直撞

同我一樣豬突猛進

慘慘豬
But 成年人要為自己做既事承擔責任，為自己同他人安全著想，請小心D 揸車

以為JK他要重演《Run》俾車撞呢經典一幕…

冇事 bighit咁有錢

想同我架86鬥仲有一段距離

防彈唔防撞

benz

呢排反叛期
係咁出事

一啲責任感都無
每次都要其他六個人同公司幫佢執屎
捉埋佢一齊入伍啦 垃撚圾

醉駕?

依家先到青春期？